究竟黨鐵電視播撚完咩起跑線未？

唱左幾分鐘都係起跑線
好撚嘈

唔搭了黨鐵

起！跑！線！

人哋好俾心機作左隻十九歌黎打飛機

懶正面咁﹐好撚嘔心

我係到諗首歌係咪淨係得呢句

怎可以停在氣泡線

岩岩睇到原來仲係咩大灣區主題曲

人生﹐不必要贏在起!跑!線!